有冇人同我一樣食完飯趴係枱瞓會勁多胃氣？

次次係公司食完飯趴係枱面瞓 瞓瞓下會有勁多胃氣
要嗝哂出黎先可以再瞓
比d 女同事聽到我係個位係咁嗝比人當左阿叔 溝唔到女啦今次 點解決好？

食完飯唔好瞓
Problem solved

有無人知點解